因為太古廣場 所以要逼遊行到灣仔做終點

佢咁做得 一定圍到你水都滴唔到過去
但係佢哋一定會認為你班友會用盡方法衝
而喺衝嘅同時 後面已經有大量狗隻包圍

灣仔幾乎無類似太古廣場嘅大mall
好多個post都已經講過
再加上閪鐵如果只係飛灣仔站 影響極微
到時成個區根本唔需要用催淚彈
一樣可以任打人 因為根本無得走無得避

所以唯一做法一定係返銅鑼灣
灣仔唔守得 唔停得！

Agger

灣仔會展聽日有書展會有好多人，為咗唔好俾機會走失中間派支持，大家聽日記住和理非!

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

灣仔酒樓多，有乜事大家飲茶

屌

一定係返老銅

Cwb好打好多

推

Be water 不停灣仔

721

轉場去中環？

迫你入會展打書釘
或者
行去銅鑼灣鳩鳴
銅鑼灣加裝了好多好多CCTV

但灣仔好多路，好難完全封死

點都好啦，唔好搞太古系

全部好撚細間
作用唔大
有好過冇咁解

Ｄ路好撚窄
易封之極

睇死佢又會拉埋一堆灣仔內街排緊隊等位嘅食客

九成會

銅鑼灣？不如中西環
我有更好既提議：

返老銅啦

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

同意

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

修頓去pp3都有少少距離
分分鐘唔比過

邊有馬跑呀

以前學棋時老師教，

唔知行邊嘅時候，下一著對手估唔到嘅，錯極有限。

灣仔電腦城附近，大把街站加老弱，
其實佢地夠膽係個度打人未必係壞事。

坐埋一圍個個都唔撚識

跟佢個路線行就死硬

我估電腦城電車路後面會極速block路

所以去到修頓一定要同班老幼一齊極速離開
唔好比人圍

如果聽日係金鐘添馬公園翻黎係灣仔前後會合你地 你地點睇？

聽日有書展，親朋好友一齊去舒展筋骨

灣仔好似有隧道去太古廣場，仲有地鐵

同狗硬碰行唔通，be water

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

修頓去PP3有距離

灣仔間三角教會都救唔到咁多人

阿強阿祥大家飲番杯先

跟住法輪功繼續行有冇得玩

老銅同西環

玩死班黑警

要打一定係民居位打 班狗會冇武力優勢 逼住派人硬攻 民居咩都唔用得 除非班狗連居民都想殺

行完過返九龍玩，咪仲開心
對家d力量喺曬港島區呀

唔好中計，明天會有藍𢇁著黑衣服四處鬧事打人，入我地數，請廣傳。

咁咪落地鐵去中環囉

你點知

酒樓係藍絲陣地 仲要做得酒樓十個有九個黑 去實俾人揼

到時全部實關鋪咪比我批中 除左扮顧客都仲要諗plan B C D

逗明警犬好撚警商場戰

推
銅鑼灣安全過灣仔好多

【突發】有冇人唔知其實聽日中環同西環都有不反對通知書？

pp3

行番行人路ok

請明日參與遊行人士，和平參與，和平離開
希望明日港島居民無驚無險 星期一繼續和平開工

你想下，警方點解局我地在灣仔，毒計已經一目了然啦，快想對策

隔離po講中西環有不反對通知書

請解釋點解書展人高人一等？
書展嘅人係人，幾其地方嘅人就唔係人？
只得書展會影響所謂中間派，其他地方無中間派？

留守cwb唔行

銅鑼灣多遊客多商場多食店
多啲人識路走

自己諗

返老銅都冇用
搵唔到目標 都係比人圍然後散

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

修頓終點連教會都去唔到

中環玩啦，置地是商場，呢d做有錢人的場，同太古廣場一樣，最怕降grade.

大家睇沙田新城市同太古廣場就知有咩分別啦

新城市，VIP 極，買幾多錢都只中產

置地，太古廣場就唔同喇

有錢人買的是服務。我去買野，你畀警察衝入黎嚇親我，有錢人會點投訴？
係直接同置地的總裁投訴呀

警方唔想再放催淚彈，因為上次一放，果個星期日 就二百萬人出黎，金鐘唔放催淚彈要驅散人，晒力晒時間

所以警方先話中環金鐘係高危之地呀

推，小心

睇書係咪高尚啲架
睇書又唔捍衛香港 有咩用？
根本唔洗理佢地

帶多套普通衫去到修頓公廁換完向山行，半山有路通往金鐘，中環再算

點解中環呢個選擇冇左？

人數決定命運

灣仔FIVE GUY 同 甘牌燒鵝好多大陸狗
好想睇下啲黑警打柒佢地

灣仔 班狗好易守

咪撚硬攻

有冇諗過條路短左
自然有更多人入唔到維園
咁就會更多人塞係天后打後既站
Eg.炮台山 北角 鰂魚涌
到時變左港島東大遊行

但係成枱都有共同話題

無野講

堆

如果灣仔站太多人，只有行去金鐘搭地鐵。

灣仔無商場

要行商場銅鑼灣超多
怡和街兩邊 利園 利舞台 時代 fashion walk 皇室堡 IKEA 恒隆中心

另外特別想講一講灣仔軒尼詩道365-367號富德樓成棟文青藝術人 有需要大家可以考慮下
另外波斯富街富明大廈寶富大廈都好多文青野呀cafe呀個啲 渣甸街都好多樓上舖頭 告士打道有信德中心商場 世貿中心uniqlo等 有需要都可以考慮下

點都好灣仔係極危險！！！！！
多巷無商場咁制！！！！！！
銅鑼灣安全好多
多商埸大街
各位留意小心加油

雖然銅鑼灣較安全
但係銅鑼灣可以為乜？
為向支那遊客輸岀自由思想爭取五大訴求？
銅鑼灣好似無個主題號召欠缺正當性…
呢個係大問題

跟法輪功行

怕過唔到去

光復香港。時代革命。香港建國

我係跟法輪功行嘅 吹咩

轉地鐵入中環

點解一定要日日衝？

其實我次次都和理非架 係最後啲狗逼到我勇武咋嘛 佢地唔搞事咪冇事囉

會展
去接書展放工

唔去銅鑼灣又點趕水貨客呀 ?

新上黎連登？
文白夾雜咁正既？

講到灣仔咁危險, 其實可唔可以放警犬飛機, 改去第二區, 等警犬白做

依家咩日子 仲掛住行書展唔遊行嘅人其實事態發展成點都唔會係自己人

灣仔太古三期有路去太古廣場

可以去馬場中間踢波、跑步

有方向感嘅，沿住內陸行，就會去到皇后大道東
可以由和昌大押後面入

大家隨便提供多個地點啦，等d 狗部署唔到咁多，大家亦唔駛規限自己要去邊， 到時見到人潮去邊就跟啦，be water

推！

push